一人一個後悔無做的事

我講住一個先，中學未試過逃學，因為依家番學要比錢所以唔會逃

咩咩妹飲醉 送完佢返屋企安頓好佢 自己瞓梳化

未試過係廁所同同學互含

如果唔訓你最想做乜

地方太細喇，轉個地方再講